A-le a-s-da-ya u-we-lu-nv-gi u-li-ni-gi-dv ka-ne-gv gv-di, hi-a ni-ga-we-s-gv-gi, Da-da-lo-ni e-qua a-yo-gi, a-yo-gi, a-le a-ni-s-gi-na u-na-de-di-yi ni-ga-li-s-da, a-le na-ni-v a-ni-ga-da-ha di-da-nv-do u-ni-yv-s-di-yi, a-le na-ni-v a-ni-ga-da-ha a-le u-ni-ni-qua-ti-s-di tsi-s-qua u-na-ne-la-di-s-di-yi.
